\chapter{Ejemplos de código generado}
\label{chap:generaciones}
\fancyMiniToc

\section{Cerradura electrónica}

El programa \ac{FSM} mostrado en el listado~\ref{cod:cerradura} ha
sido generado por el generador \texttt{slice2fsm} a partir de la
descripción IcePick del listado~\ref{cod:ejemplo_generacion}. \\

\lstinputlisting[
   language = Python,
   caption =  {Código generado para la cerradura \texttt{Dev::Door}},
   label =    cod:cerradura]%
{listings/cerradura.fsm}


\section{Interruptor universal}

\lstinputlisting[
   language = Python,
   caption =  {Código generado del interruptor universal},
   label =    cod:switch_generado]%
{listings/switch.fsm}

\section{El sensor día/noche}

\lstinputlisting[
   language = Python,
   caption =  {Código generado del sensor día/noche},
   label =    cod:dianoche_generado]%
{listings/day-night-sensor.fsm}

\section{El termostato distribuido}
\lstinputlisting[
   language = Python,
   caption =  {[Código generado de termostato distribuido]Código generado de termostato distribuido (optimizado)},
   label =    cod:termostato_generado]%
{listings/termostato.fsm}



% Local variables:
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
% End:
